今日係機場入邊嘅，有幾多係喬裝示威者？

真係冇人知

我覺得閒閒地都一二百